有無澳門巴打報個平安

8號風球出就就出左啦
一陣有咩事又唔好賴政府啦